一人一首Eason既歌

張氏情歌，聽到不能自拔

貪心d，要埋Katrina

白玫瑰

你個名
我甚麼都沒有

兩種講法

月球上的人
與我常在

不如不見

多少

Shall we talk

一切還好

六月飛霜

愛上你是我眼睛的錯

阿牛

不來也不去

竟然冇 綿綿

浮誇

月經

黑暗中漫舞

落花流水

咁多首真係揀唔到

當這地球沒有花

單車

忘記歌詞

一個旅人

人來人往

信心花舍

他一個人

開不了心

反高潮

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

duo反高潮

每次唱k都點一大堆 利申：用開浮誇開聲

美滿人生
perfect life~

一絲不掛

起點•終點

斯德哥爾摩情人

點可以無富士山下

唱k第一首 必唱

失憶蝴蝶

粵語殘片

飄飄飄飄

紅玫瑰

揚帆時 人潮沒有你

七百年後

叫我?

陰天快樂

沒有際遇會預告

床頭床尾

熱帶雨林 那一夜有沒有說？

大開眼界

1874

綿綿

想講多首
今天只做一件事

失戀太少

竟然重未有明年今日

遊離份子

違失的國度

時代曲

K歌之王
誰人又相信一世一生這膚淺對白
係夕爺嘅詞

若被傷害夠

猜情尋

張氏情歌

熱帶雨林

為何未能讓我得夠便要損失你

昨天 今天 無一個明天

冷門啲
24 天公地道
好撚正成日j

輪到你才會輪到，你攀不上高貴的國度

月經post